亞裔留學生受歧視 英國倫敦街頭被毆打

新冠肺炎：亞裔留學生受歧視 倫敦街頭被毆打

一名新加坡留學生2月24日在英國倫敦街頭被人襲擊，面部受傷嚴重。倫敦警察廳表示，該案件帶有種族主義特性。

受害者是倫敦大學學院法律系的學生莫顯強，現年24歲。

他回憶，施襲者在施暴前曾大叫：「我不想你把新冠病毒帶來我的國家」。

lol

雖然係monkey
但都係抵死